屌你老味林奠搞到我覺都無得瞓

是咁的，我兩老呢就係好驚青嘅人嚟嘅。 咁今次呢單武漢肺炎呢，佢地好早就開始帶口罩，咁呢啲係正確嘅保護意識嚟我當然贊成。

但係隨住香港愈嚟愈多病例，兩老特別係我呀媽呢就開始行動升級。佢喺全屋周圍放洋蔥，又將啲鞋入晒袋。咁其實呢我都仲接受到，始終都係為保障屋企安全。

好嘞到左前一排，我一入屋想除口罩，阿媽就叫我行出去除，然後仲要閂門。頂！我就開始有啲炆，不過我都算。早個禮拜我放工返到屋企，居然見到我個鞋袋掛左喺門外面，我心諗：Dllm我連鞋都唔比放入屋？

我企喺門口問左三次，係三次！對鞋會唔會俾人拎左架？佢地都話唔會，咁我都無辦法唯有照做。

Dllmch第二朝對鞋梗係無撚左啦！不過無撚計，唯有着第二對。然後返到去又要掛喺出面，過一晚又唔撚見左。

去到今日，我唯有着住我淨返嘅唯一一對拖鞋返工。點知返到去仆你個街居然見到個睡袋掛左喺門口！

講到呢度我想問下咁多位絲打，我宜家得個睡袋同對拖鞋，有冇人可以收留我？

屌笑撚死

10/10
根本我黎

藍字絲

有鳩的妖魔

偷鞋賊成對咁偷咁無品嘅，起碼都留返隻比人吖

新潮文

有冇人呀，好撚凍呀

凍呀仆街...訓啦

而加仲邊有人會偷你啲鞋
更何況有疫情發生
就算無疫情 啲人都唔會偷你鞋啦
5/10 偷第二對鞋開始就唔對路
拉

我都好撚凍
繼續瞓了

其實會唔會比人當垃圾回收左炸

親～^_^